七七盧溝橋解放中國事件82周年

只怪當年日皇解放不力
以至中國三大戰役(1948年9月至1949年1月)死亡人數如下
遼瀋戰役 : 共軍69,000人, 國軍56,800
平津戰役 : 共軍134,000 國軍520,000
淮海戰役 : 共軍134,000 國軍555,000
短短4個月,合共1,468,800軍人死亡, 仲未計平民非算然死亡
之後既大躍進, 文革. 死咗幾千萬人
日本天皇點解要輸呀

如果日本唔打中，剿完共天下太平啦！

日本仔多手搞珍珠港

根本128之後已經要攻啦

你都on撚鳩的，有書唔讀。
如果唔係日本仔打中國，共產黨起撚到頭。

我真係好撚憎佢，唔係佢，土共根本起唔到為。

請睇

全國輿論都屌緊國民政府唔抵抗外敵，再加上經歷左西安事變，蔣介石根本冇咁多選擇，唔係佢話唔打就唔打

sorry重點係。共產黨打仗合共殺咗1100個中國人
而家冇人話佢暴力

憎張學良多d

佢33 34年反攻係最理想
第一次內戰贏到八八九九
國軍戰力最強
西方局勢未明朗
熱河缺口未開

如果唔使理既話中共使撚用咁多錢控制媒體來維穩

中共幾多歲

張學良先係正仆街